[NS] Pokemon 劍盾討論區 #40 <請不推文回覆> 垃圾Ser成日死

重要：請用不推文回覆
謝絕撐中狗源
抵制港版行版 支持日美歐
日美歐版皆可使用繁體中文遊玩 行貨遊戲不在本Post討論之列

• 討論初期請盡量使用不推文回覆
• 歡迎各巴絲討論Pokémon正傳遊戲
• 中1001請開新Post
• 此Post並非小圈子，亦嚴禁召開TG以進行小圈子活動
• 禁止討論行貨、修改及盜版遊戲
• 請支持香港本土譯名
• 請勿蓄意引起罵戰影響正常討論
• 違反以上規則將會被列為不受歡迎人物
- 毅大唔系大阿 #181217 / 使用大陸譯名影響正常討論
- 雪糕雪橇 #43159 / 蓄意引起罵戰
- 又搞乜呀 #242184 / 蓄意引起罵戰
- 小沁女人 #209890 / 討論盜版遊戲
- mma之鬼 #331229 / 蓄意引起罵戰
- 轉生便轉身 #82398 / 發放假消息
- 超級毒能 #22288 / 蓄意引起罵戰
- 買菜搭根蔥 #16789 / TG狗

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

簫巴(Who?)的VGC點評

FAQ
1. 想問下今集洗唔洗好似LET'S GO咁刷首抽?
正常黎講係唔洗既 因為今代有得孵蛋 又有得改性格

2. 我想問公廁百變怪同準神係邊度捉??
曠野地帶 - Lafe of Outrage (逆鱗湖)
基本上所有大家都想要既寵都係齊到
不過會因應天氣既唔同 出現既精靈都會唔同

3. 另外我仲想問XXX寵係邊度捉?
自己睇啦! 暫時依個網都好齊全

4. 點解我轉圈轉圈咚咚鼠共你左好耐都無轉天氣??
天氣根據現實時間黎RANDOM咁出
如果你真係忍唔住既話可以試下熜GAME 改時間日子再入GAME
P.S. 根據以往經驗 改時間係會有penalty 唔建議大家咁做

5. 我想問我點樣先可以睇到個體值??
對戰塔單人/雙人打到上精靈球級就會開啟
入精靈盒子禁+制就會睇到

6. 咁努力值呢??
精靈6圍果到再禁X制 有星星代表果項能力已滿

7. 咁性格我又點知?
正常都直接黎6圍果到
紅色代表能力x1.1
淺藍代表能力x0.9

8. 有無同步寵借比我去刷神獸??
今代因為有得直接改性格
同步寵已經失效 (待FC)

9. 咁今集仲有乜野玩??
今集最大賣點就係極巨化同超極巨化
極巨化 = 所有精靈都可以變大 血量x2
超極巨化 = 特定精靈可以會成第二種形態 有額外能力值加成

10. 咁點先得到超極巨化精靈?
當你成為冠軍既時候去曠野地帶就會出現5星既團戰 (紅色光柱)
超極巨化精靈會稀有出現

11. 進化石可以係邊到拎?
曠野地帶蛋屋行出少少山邊有兩個山男
比500W佢地會隨機掘一堆石比我地

甜蜜球夢伊貝有了有冇第二隻

姜姜開po

爸打你有冇連錯人
我連左第2條友 未換到

捉唔到百變怪

@ 洗腦式催眠曲巴 ok 照換ok?

@內傷 召喚

月球多龍？ 一係夢球遊Q

想R隻夢特鋼龍

你開

+1

我有4v百變怪
換劍版限定寵

9527

Ub球5v鋁鋼想換特別波4v以上多龍

夢特鋼龍？

等巴打隻珊瑚 thanks

再嚟過, 0418

夢球遊Q喇
月球多龍我幾箱

光頭佬巴打
1593

普特

CAL？

不推文 夢球 5v錯項多龍要嗎

心球夢特拉絲 求 盾限/水主

等我一陣

Yes

可唔可以r你隻伊貝?
我白波5v夢鬼珊瑚

迷你q五v對項 有冇嘢換到

再連 以為錯人

水主有冇要求
冇既話而家生比你

P牌唔駛不推？
8521

冇 感謝

個體今集係咪都係剩係改到去31 改唔到做0?
無極汏那想要0 物攻但要睇勁耐劇情

善子巴你D野搞店 一陣搵你

痴線 刷左個幾兩個鐘 廿幾萬W 都見唔到一隻夢特老噴

你得叫我

改PW 成日撞錯人

- 用上圖左邊任何一隻換你右邊任何一隻/草主
- 火/水主換草主
每隻只要一隻
留game名, pw, 用咩換咩
*純儲圖鑑所以全部垃圾個體

5v月球夢特多龍
ub多龍要D時間生

得
唔該晒爸打

8459

要咩盾限?

刷場差唔多30場
都唔見夢特惡妖

9474

老翁龍 換 左圖右上ok?

ok 0418

我入你打既PW

跟你

跪求夢特心鱗寶

入緊

成日比人撞 巴打你開場試試？

月球正呀8523

你過嚟我度

除咗尤基 黏 珊瑚，全部都ok

8459？

百變怪係咪唔會有加速減攻同加速減特攻
捉左50隻都有 就係冇呢兩款

加攻減特攻同加特攻減攻都有

係咪冇人換迷你Q架

你日文名?

老噴個洞係邊個位刷

唔係, Game名: K.T.

6v月球夢特多龍換其他
得一隻

得閒了 你開家房

4308 係咁撞到其他人

我開1685

爸打又係我
草主換不良蛙 OK?

不死斬巴 善子巴 係到叫我

仆街 快手手撞咗日本仔

ok

點解變咗ditto

以下巴打預約左我未換見字請回

Jelly:速度+月球鋼龍ha+等級冰蟲FA/愛心電汪+友友啃果+月銅象
好難捉摸：ub八爪魚ha+lv列陣ha+ub超蟲ha/未決定
真紅：心波企鵝/月球莫魯比可
得閒舉鐵：夢球ha火馬/重球不倒翁

比日本仔撞左

Ub多龍ok?

5256

我日文名嚟
你係dav...?

我兩隻5v都有

善子

岩先條友比隻蛋我的

Searching

嘩巴打對項我果隻蛋種黎咋

thaanks

巴打here?
你ok再開叫我

6v 普特多龍想換6v夢特鯉魚龍

是但想要特別波

有冇人有夢特護主犬阿，可以用夢特里魚王／夢特鋼鴉／夢特勇士鷹／金色王冠換

有無巴打有多蛋餘可以r一兩隻

霜奶仙唔係橋間空地最左邊個洞咩
點解我轉日期轉到出年4月仲未見過

想問下個改性格個薄荷易唔易換
刷左隻6v大舌貝刷極都唔岩性格

你叫咩名

但要晏少少11點半先反到得嗎

50bp
贏一場2bp

野生會唔會有

Pish

ソード

好

頭先生緊
宜家生完

見到日文名以為又撞錯人

黎緊

冇事
thanks巴打

唔見巴打 6308

5v 紐拉 5v 多龍 5v 拉魯拉絲有冇人要，生左一堆

想換啲球種野

有現貨

有冇巴打驗證下
唔通攻略網呃我

wait 我同緊人trade緊

咁我都係繼續孵

你揀3隻我睇睇有冇貨

每1rank送10bp好似

想問唔係會用不變石嘅咩，有錯勿屌

呼叫善巴！！！！

不變石係鎖性格

可能咁岩冇想要果種性格既百變怪

有冇好心巴打有洛托姆？淨係爭呢一隻

無乜，你依家要唔要？我遲啲再問你攞
btw新貨 月球夢特小妖，親手捉，有無興趣

- 上圖左邊 (可即Trade)任何一隻 / 全圖鑑任何一隻生得出蛋嘅 (要等生) 換你右邊
留game名, pw, 用咩換咩
*純儲圖鑑所以全部垃圾個體

好勁 我刷完一隻4v就冇刷
刷其他窿靠蛋群生

飼養屋學遺傳技有冇咩條件？
有空技能位+confirm左係學到
擺左勁耐都未有

夢特GIGA 都孵到夢特出黎

洗腦巴我5分鐘後可以同你換，蜈蚣換馬仔

可唔可以乞新手咩都冇

我用緊隻加速減sa

岩岩撞到隻企鵝 生緊蛋 想要 第3行最右果隻ok?

可以呀但有冇啲盾怪換下，同埋要邊隻

睇黎巴打已接近齊種
有興趣但你睇岩有野要先

有3隻+速-攻

鋼球夢特多龍/鋼球夢特咬咬龜/鋼球利歐路換紐拉

繼續
心球夢特拉絲 換 盾限(除尤基 黏 珊瑚)

月球夢特鴉
重量球夢特鴉
月球莫魯貝可
友友球莫魯貝可
甜蜜球夢特火蜈蚣
甜蜜球夢特小火馬
甜蜜球夢特伊貝
重量球夢特冰不倒翁
黑暗球夢特茶杯
月亮球夢特愛管侍
等級球海膽

換其他球種

6284

有寄生種子既啞鈴岩唔岩整緊

THX 洗腦巴

心球夢特拉絲有冇興趣

唔係，只係無打算齊set，所以只揀部份
如果你想我可以換俾你先

月球夢特小妖可以用咩換？

Ok 要咩？

夢球多龍要唔要

茶杯

我生多咗隻企鵝 need?

7629 沐沐

有冇ching有鬼龍蛋餘派？

想r隻 夢特鋁鋼

出ub 鋁鋼 月波伊貝
夢特好壞星 伊貝 珊瑚

你係個文字list？
可以要不倒翁，搭多隻伊貝得唔得，如果唔係你去我list揀多隻

河童要唔要

企鵝有了 thx巴打

searching

有巴打開緊背背龍？

hi

我有依D
月球夢特鴉
月球莫魯貝可
友友球莫魯貝可
甜蜜球夢特火蜈蚣
甜蜜球夢特小火馬
甜蜜球夢特伊貝
重量球夢特冰不倒翁
黑暗球夢特茶杯
月亮球夢特愛管侍
等級球海膽
夢球冰砌鵝
夢球夢特小仙奶

小火馬?

神獸有冇得刷6v?

有冇人要打GIGA 普特鋼鴉

好啊
你係咪有拉絲 我可以俾其他夢特

ub 木綿球 換劍限(火龜,巨丁,不倒翁)

有大約1/30000

肯定得 但刷到傻

刷緊w 有機打叫我

UB不倒翁 而家生比你

不倒翁+伊貝？你可以揀多隻

你有咩
特別波?
小火馬唔求球種既話即刻有
要心波就要等

carry me

銅象 可以？

Hi可以轉月球ha鋼龍？ 重球原來有了

有冇巴打有
誘餌球 鯉魚王 唔洗夢特
速度球奉神狗 唔洗夢特

係咪正常4v起跳

應該得重球有現貨，ok的話可即時交收

有黏 夢特珊瑚

Hi 巴打係咪夢球獨劍 換 黑球夢特茶杯？

Ok 7629 沐沐

3v

唔係唔得 , 睇你嘅運氣姐
因為最少鎖3V , 所以A出V嘅機會會比岀0-U多好多

我冇月球鋼龍

呢D第一代寵等BANK開啦

求gg 背背龍

想乞小火馬開圖鑑，幾V都得 1245

好呀你ready話我知

心波: 拉魯*/伊貝*/mmq/小火馬*
重波: 利歐路/鋼鴉*/鋁鋼龍
月波: 鬼龍*/mmq
ub波: 鋁鋼龍/鬼龍*

想換海膽/愛管侍/茶杯/冰不倒翁/火蜈蚣/莫魯貝可(月+友)/鴉(月)

但要俾D時間我生

召喚內傷巴

數字巴係唔係到
好似連線好番

想要心波

夢特:
心球伊貝
心球黏龍
暗球茶杯
白波珊瑚

其他夢特:
鐵炮魚
南瓜
鯉魚
地面蛇(新嗰隻)
海膽
拳海參

除非用必捉
如果唔係捉到死

但用必捉都係好慢長

不如食銀冠仲好

想問下幾多lv先可以單挑5星
打左幾次都輸

咁我拎住你隻小妖先

要
盾限就ok

100
因為NPC都係睇你LV

Thx 巴打

有隻眼鏡Lv100無極就得啦

巴打有冇除咗嗰3款

海膽換鬼龍ok?

有無巴打有多既小火馬/伊貝蛋餘

隨便俾隻垃圾我，我記你-1
7964

巴打hand機?

Search唔到喎有咩

屌 原來我撞錯人
你開多次 俾埋個id我

咩波

屌個連線真係好膠

刷紫光極巨怪力 刷撚左半年都刷唔到5星怪力
到底有無架

高級球

啱啱先入左人地場，之後個房主dc左

下面嗰D係冇波?
咁我要心球黏龍
我宜家生

黎啦 1124
聽日記得投票呀

不了

美漫巴我又嚟r寵
有冇不倒翁

有無巴打得閒幫手通訊進化
有4隻要進

joined

係
我都而家生

美漫巴係咪有嘢要同我換?

一切都是命

唔駛課金刷 已經收貨

高額で取引されているリーグカード

0309

終於真係執完屋

係咪有人搵我

今集有鳳凰

異色

想問下會唔會有人有夢特愛管侍

可唔可以乞隻5V多龍

邊刷邊有W收 算係咁啦

明明就係燒雞

去試吓會唔會咬閃比卡超

4P?

有冇巴打知今集 努力值NPC 係邊?

d w多到

係唔係有tg group,想入

巨炭山我刷左50萬W先出

可以了，

KIT

我地依度規矩係入左tg 後依個post冇人同你玩

btw 刷到悶 想去整多條紫光刷百變 得唔得同時2條紫光架? 怪力條紫光會唔會俾緊紫光取代?

愛心球小火龍 有無人會想要
想換其他球種既多龍/班吉拉

4P??

50萬 我先刷左廿萬

搞掂了

不過係夢特

有呀
你係咪仲有ub波

有

話時話
早兩日打團戰
見人用夢夢
仲極巨化左黎打

幫推

P

唔該哂巴打
如果有圖鑑想借可以搵我

用家係咪叫MOMO

月球多龍 要？

3914

我mark左你用心波企鵝換月球莫魯比可

我冇乜點捉到野大把圖鑑缺
得閒先再慢慢搞

5067-5749-9490
打怪力

抽五層蛋糕抽到第3隻先有夢特，可惜都係滿速，算啦照收貨

無留意佢叫咩名
呢集有夢夢？

巴打換得叫我

好似係用pokeball plus傳？

自膠，唔記得拉

買精靈球控制器送

好撚似

有冇人有tr90

搜尋緊

好喇咁
月波ok? 有現貨

鳳凰 (伽勒爾的樣子)

美漫巴 我開咗 1957

Anyone 4P

我意思係 係咪我黎
特登練黎showoff下

4p

2964

連緊

打緊raid等等

我 你 牙F
-1

一陣可以呃到3個空波返黎

奸商

屌
係都唔奇

thanks

齊人我開台

咁月銅象？

想問下係未只要有一隻 5v 或6v 百變怪，之後專心整想整既寵，生蛋，生蛋岩就可以？
一隻百變怪做膽？

爆機後有咩練等好地方？

我成功生到喇 等你

齊人！

同人撞左，你咩名？

Ok了

有好撚多
9080

今集4P點玩

7629沐沐

5換3嫁
仲要硬食2個星塊
破產了

打極巨食糖

撞左
9120

我都ok

等我10分鐘
唔記得入左聯盟

撞左 改9120

岩岩同人撞左，
8964 試下

FreeHk1324

乞夢特愛管侍

5v多龍蛋種換隨意太陽珊瑚一隻
跪求儲圖鑑用
6179

Thankyou巴打

多多指教

依家黎

巴打 不倒翁係咪夢特
係既話想R一隻

now 得?

返緊屋企，預12點9可以交收球種

9249

我果D OK?

邨想乞夢特伊貝同小火馬

搞好晒巴打們果啲先，走咗好耐數，就黎比人斬

你速度+月球鋼龍ha+等級冰蟲HA 換 愛心電汪+友友啃果+月銅象

你仲要唔要

我都想要呀求下巴打

要啊
對唔住拖你咁耐

7629

reset router等等

打咁耐極巨終於打到隻夢特

CINDYM

你換得？
我同真紅巴換完搵你

大佬係咪仲有, 夢特愛管侍, 岩岩行開左

我過埋西隧試下連手機wife先

仲要唔要?
頭先忙緊生蛋

個速度同XY ORAS嗰陣有得揮

4p呢

磨多磨多嗨也菇

READY

ready

交換中 等下 7629 沐沐

OKOK，好多巴打
CINDYM 7629

6179 hei
幫幫忙

Lets go

唔急既你返屋企先搵我都得

今集4P點入場

入code

TY

個ser好翻未？

vita有冇勾魂眼借黎開圖

Y 加號上網 通信對戰加號入密碼 4p

用到
你仲換唔換呀

數神

依加開機

我劍

9460沐沐

thx wai巴打

多謝巴打
刷左幾粒鐘極巨都搞唔到隻愛管侍終於得到

坐等4P中

開台啦開台啦 挑戰HUGO 100人

巴打可唔可以乞隻？

同人打緊野

cap低內傷把聲j先

點解爆左機之後Wild area變哂lv60咁on9

仲有冇多一隻

仲有位巴打左邊？

要生下蛋先

想問依個符號代表咩

有超極巨logo代表咩

色違

有人帶蘿絲雷朵打飛鋼
個名仲要一睇就知連登仔

點先捉到達摩mode 既猩猩

9877

Ok 聽日再乞或換 我有5v夢特冰蟲

0419 雲豆

要？有對項女人5v

派5v夢特小火龍 拎垃圾黎交換吧 名額十個(名+pw)
1.cal 9527
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.

同巴打單打果陣唔好咁做
好令人討厭

派5v夢特小火龍 拎垃圾黎交換吧 名額十個(名+pw)
1. LT 5476
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.

Ok searching

派5v夢特小火龍 拎垃圾黎交換吧 名額十個(名+pw)
1.
2. 沐沐 7460
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.

唔明有咩on9

派5v夢特小火龍 拎垃圾黎交換吧 名額十個(名+pw)
1. LT 5476
2. Sunny 4623
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.

你閃左隻好難睇得出係閃既野
我xy第一隻既閃就係佢

派5v夢特小火龍 拎垃圾黎交換吧 名額十個(名+pw)
9527
2.增田仙貝 6378
3. Hanson 8964
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.

派5v夢特小火龍 拎垃圾黎交換吧 名額十個(名+pw)
1.
2. 沐沐 7460
3. hei 3086
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.

派5v夢特小火龍 拎垃圾黎交換吧 名額十個(名+pw)
1. LT 5476
2. 沐沐 7460
3. Sunny 4623
4. Hanson 8964
5. hei 3086
6. BBG 4936
7.
8.
9.
10.

派5v夢特小火龍 拎垃圾黎交換吧 名額十個(名+pw)
1. LT 5476
2. 沐沐 7460
3. Sunny 4623
4. Hanson 8964
5. hei 3086
6. BBG 4936
7.FKPOPO 9312
8.
9.
10.

想要粒電氣珠 有冇巴打俾到我
精靈可以鳩換

派5v夢特小火龍 拎垃圾黎交換吧 名額十個(名+pw)
9527
2.增田仙貝 6378
3.Glay 7535
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.

好想要月球鋼龍 你有咩想要

係咁撞
轉9213

派5v夢特小火龍 拎垃圾黎交換吧 名額十個(名+pw) 1. LT 5476
2. Sunny 4623
3.BBG 4936
4. Cal 5756
5.
6.
7.
8.
9.
10.

有甜蜜球5v 夢特伊貝/拉魯拉絲，

月波夢特多龍

换重球地鼠

有人比左隻愛心球冰蟲我

好亂

23s
派5v夢特小火龍 拎垃圾黎交換吧 名額十個(名+pw)
1. LT 5476
2. 沐沐 7460
3. Sunny 4623
4. Hanson 8964
5. hei 3086
6. BBG 4936
7.增田仙貝 6378
8.Ash 1879
9.馴獸師 朗 0721
10.

派5v夢特小火龍 拎垃圾黎交換吧 名額十個(名+pw)
1. LT 5476
2. 沐沐 7460
3. Sunny 4623
4. Hanson 8964
5. hei 3086
6. BBG 4936
7.增田仙貝 6378
8.Ash 1879
9.laudoon 1685
10.

有咩on9

1. LT 5476
2. 沐沐 7460
3. Sunny 4623
4. Hanson 8964
5. hei 3086
6. BBG 4936
7.增田仙貝 6378
8.Ash 1879
9.
10.cal 5756

五星水蜘蛛有無人想打

3. Sunny 4623 1355
係咁撞

有 0474 1943 0125
id smbbg

原來太耐 我已經同人換左夢球火蜈蚣

係咁撞屌

我好似已經入咗

應該係柒巴果隻

3392 9200 4539
switch id Tonysing

今集點樣捉夢特性寵？

打極巨戰

派小火龍巴打係咪開始換緊了？

steveb 0831
新手乞隻黎用下

我開始明白球控既心情
奇蹟左隻商店球藍波小火馬好核突

Hey 巴打 笫十係我

小火馬用商店波應該得治癒球可以一戰

1. LT 5476
2. 沐沐 7460
3. Sunny 4623
4. Hanson 8964
5. hei 3086
6. BBG 4936
7.增田仙貝 6378
8.Ash 1879
9.馴獸師 朗 0721
10. Cal 5756

我劍版
唔想用呢款波生

開始咗add返巴打之後備用先

夢球最夾

thx

好想要5V百變怪

係咪真係會出6v百變

同求

愛心夾啲

我打咗起碼幾十場 5星
當中係個位數係5v
6v應該得1-3%內

能量水巴
同埋你係要冰蟲

無所謂啦

果條友而家仲喺度派佢d超級球路邊小火馬
頭先又收到同一個人既
可唔可以轉第個波捉

派5v夢特小火龍 拎垃圾黎交換吧
1. LT 5476
2. 沐沐 7460
3. Sunny 4623
4. Hanson 8964 改0721
5. hei 3086
6. BBG 4936
7.增田仙貝 6378
8.Ash 1879
9.cal 5756
10.馴獸師 朗 0721
11. laudoon 1685
12. steveb 0831

已截止等下輪 0030 開始派

派5v夢特小火龍 拎垃圾黎交換吧
1. LT 5476
2. 沐沐 7460
3. Sunny 4623
4. Hanson 8964
5. hei 3086
6. BBG 4936
7.增田仙貝 6378
8.Ash 1879
9.cal 5756
10.馴獸師 朗 0721
11. laudoon 1685
12. steveb 0831
13. MOLAR 1729

你地刷緊combo

有無盾版巴打可以同我換一換劍狗 開完圖鑑就換返

Thx巴打
11. laudoon 1685 Ready

兵工廠

夢球夢得小火馬
甜蜜夢特伊貝

換
其他夢特球種

已入手6v百變怪 可生高v

Thx 9. Cal ready

6v百變

等你下rd派

打極巨係唔係要升100毒龍快好多

係咪得女遺傳到球種？🤔

5067-5749-9490
怪力場 開住半個鐘

10. Ready

再加埋努力值

留名

美漫

幫自己推多下跪求

12 都ready

派5v夢特小火龍 拎垃圾黎交換吧 名額十個(名+pw)
1.
2.
3.
4.
5. wai 6624
6.
7.
8.
9.
10. dango 9413

搞掂 衝埋隻盾接埋隻Type Null同盾神就排好
之後先開始生強對戰

好呀

厲害

果d球係得1個冇得再入手？

7. 光時 6124
多謝定

刷唔到唯有等bank開

痴線佬！不過我欣賞你

唔記得拉

睇得好舒服

Sorry無不推

成日都入唔到人地場
又冇乜人入我場
係咪正常

見唔到😢

隻6v點入手

Excel 0341

2. Allen 5563

派5v夢特小火龍 拎垃圾黎交換吧 名額十個(名+pw)
1.
2.
3.
4.
5. wai 6624
6.
7. MOLAR 1719
8.
9.
10. dango 9413

大家起身齊投票！趕走保皇黨！

有冇人可以借隻巨石丁嚟生蛋咩球咩性格幾多V都冇所謂
PW 1746

唔係，連三星都好難入

4. Hanson 8964 改9394
I’m ready

係咪就死ser呀

佢無set Pw.
要5秒內入到

7.增田仙貝 6378 teady

10 馴獸師 朗 改 9721

冇計錯的話
961隻有1隻

5. hei ready

真係1%

係0.1%

@美漫

拉

在

number

0341 ready

沙夏屌你老母

9677

巴打
3. 唔係夢特 猛火黎既

6124 都ready

巴打我仲未用火蜈蚣換你小火馬

咪鬼刷啦，完全唔值得花呢個時間

我都睇緊

有無白波控，一直覺得紀念球係最靚

係喎 自

求草主 太陽岩 巨石丁 橡實果 大咀娃acb 9873
咩v都得求開圖鑑

2-1

勁！！！

終於清曬啲交換

又神秘力量

百變怪變身，除左hp之外係咪連努力值同iv都copy埋？

要呀

搞內傷張單先

屌生火箭魚由0v一個鐘內配到連出兩隻6v

新手第一次玩對戰
有無咩網教配隊?
最好有埋性格同配技

三首暴龍什麼性格好？

乞一隻夢特伊貝

仲有無

想問大家超極用咩波捉

正常果啲還好，超極下下都爆波，唯一捉到得隻龜用水球

想問+1
5. hei 3086

你俾你id我

水蟲系就用net ball
其他用ultra/repeat

想問一下 係咪帶咗紅繩果邊嘅精神先會遺傳落隻蛋到咖？ 如果我有隻5v嘅寵加隻4v嘅百變怪 會唔會出隻6v出嚟咖？

屬性太鮮明好易被人玩死

5.hei ready

有無人幫下手

你ok俾你game id同pw我

0341 excel 有無份

Added, game name: belle

10 dango 我冇switch online，睇下你派唔派到
派唔到就算啦，而家先知online又要買個死人switch online

Tommy巴打怪力團體 不如set番 pw

冇online冇啦

原來頭先係你
廢事搞錯

push

沙蛇爆咗

Thx巴打

有啲現貨重量球銅象/友友球啃果蟲/友友球幼棉棉/月亮球古月鳥，全部都夢特3-4遺傳，有冇人想拎其他夢特球種換

7號下批

點知自己幾多號

即派 爽快[

同問

4v夢特pls
6124

請問下批幾點有？

我ok呀
換得

12號0831表示照殺

內傷 , 我MARK錯左 , 無愛心波夢特茶杯

月球多龍 / UB不倒翁/愛心帽女

11號 laudoon
Ok呀，1685轉房1687
好多人入

錯項5v要？

生唔生到夢特仔架?

要呀

9號照殺

紅線遺傳係random 5項，有錯勿屌

三首暴龍什麼性格比較好？

重有隻月球鋼鴉

巴打你睇下岩邊樣

我都想要，有無多隻

要唔要再打 我用普通波捉完先發覺係超極巨對項5v 無性格

要UB不倒翁你揀一隻
SW 1530 5823 8324

好喎 打緊場普通沙蛇。轉頭入

12. Carson 9682

請問仲有冇
smbbg 7062

整張LIST黎

Ching我ok啦
4936

月球古月鳥

得再quote 諗緊用咩波捉好

我個隻男
你有冇百變怪
有就可以
如果你要女咁要等等

我有百變呀....

你有咩需要?

仆街無左了好似錯手save左屌

不推文

冇
送俾你

求夢特六尾小火龍

求密碼~~

生生下球種突然生到隻6v
遺到夢特但遺唔到球種

8389

我是黑熊寶寶

慘過錯項錯性格閃光

有無多隻

無計啦咁

有呀

Searching
革命師

SOSAD.. 未SEARCH到

Ultraball

比埋我ching

召喚 9.cal 5756 收貨

甜密電嬰/ub雪蟲/月球愛管/黑暗茶杯/甜密火蟲 想換隻友友幼棉

多謝老細

Ok 8399

欠夢球 友友 等級 愛心 誘餌

THX 巴打

仲有無多隻

感覺上都係好唔夾鋼龍

唉屌不推

係所以冇人有

入左

J?

Added, game name belle

冇了sor

係

要收野果幾個係唔係度

加隻古月鳥

連黎

要甜蜜電嬰啦咁
9927

屌
諗住生隻夢特4v0攻0速既迷布莉姆

但手上又冇0攻/0速既百變怪
就用隻0速既大嘴娃頂住先
但隻大嘴娃唔係異國
生蛋速度奇慢之餘成日唔係夢特
到後來孵左隻0速既就轉返同百變怪生

結果生孵左半日都係得4隻5v0速既夢特

之後好彩咁孵左隻shiny
諗住唔理幾v都照上
結果唔係夢特

愛心毒電換重波象 點睇

搵唔搵到

生0攻把鬼

你比人截左糊有冇其他

喊出黎
改愛心電惡鼠

爸爸唔好唔要我

6769 夢特giga老噴 開放幾場比巴絲

係咪夢特好壞星？

生左隻母6V石居蟹

係
生左半個鐘都覺自己on9
所以之後生5v0速就算

截咗你

ys
code

打自己冇咁痛

要
2097

Anyone need?

背背龍真係好犯賤成日用滅歌
我又臭手成日都捉唔到

Me

想問劍同盾有無得刷閃？

搵緊~ 你有無連左online 收件

我要 Fc plx

WAIT , 十分鐘

多謝巴打仲記得
1687

我想要!

係直播到問內傷要唔要 比佢話垃圾

我有online 啊， 5756

我

開左場 下場先

me

巴打點加你

多謝巴打

你地去個fc list到搵我我叫Vita

vita add左你fc

比人混亂扣少d?

收左

打埋呢場出去add

豪華波係咩好貪心？

想問有無咩網有講啲衫褲 咩款可以係咩城買

giga老噴有冇版本限定?

我全部giga都諗住用白波

我準備買哂
咁咪唔洗煩

Me!! Fc??

無

me2

心球夢特拉絲/心球夢特黏
換
以下盾限
勾魂/月石/不良蛙/鱸魚/細胞球/禿鷹/粉香/智揮星/豐蜜龍

隨街捉都得，開圖用，麻煩各位巴打

牙蕭捉唔捉到

美漫 5210

我用白波咋

我有不良娃多好似 智揮都有

你要咩寵呀 等緊你堆球種

智揮猩換心球夢特黏

無咁多錢仲要買努力藥食

維搭巴打sw 喺乜？

巴打加油，2000隻3閃都未有夢特

小火龍而家派成點？

Sorry我想問一下點樣換衫？

想要不良

隨時換得

不

我睇睇 進左化既要唔要

好彩見到連緊

生緊啊
BTW我無夢特茶杯

第2場夢特老噴 6769 來吧

可以 thx

要搶了我accept左幾個人

內傷你含撚啦又話廢

已經入唔到了

full

咁快FULL左

Unfriend佢啦

想用Master ball捉會唔會太鳩？

月石換 心球夢特黏
0403

Love 電惡鼠 Dream Indeedee

有咪有無咪無

加左等你acccept

心淡CHING呀蕭

心水

學內傷話齋 咁廢

咁你入黎做乜鳩

Sorry 無不推

第一日識佢？

等等我 一陣搵你 打緊超極

其實可以自己chok出黎 睇你肯唔肯我都chok左一兩個鐘先出夢特

內傷 , 我搞緊隻夢球愛管
搞完搵你
我要等級精蟲 等級電惡鼠 等級小妖
我出等級冰蟲 夢球愛管 心波電惡鼠

希望下場有位

由佢走J數開始應該睇清佢

愛心電惡鼠岩岩換到隻返黎

晏少少整比你

小妖係夢特架可

喂大佬唔好極巨

感謝

小妖唔係夢特 講錯

咪住 , 原來我都有電惡鼠
改等級蘋果

又生多8箱

細胞球都有

大天使號第3次出擊 各機師準備

好似得去時裝店更衣室

我驚我冇咁多嘢啱你

波已爆

巴打而家派成點？

咦係喎 , 睇錯
咁UB鋼龍

唔洗啦 1隻就得 心球夢特黏 呢D我都開左圖既

牙首

CLS

愛心球夢特火蜈蚣換GEN8其他球種

月球MMQ，鋼球不倒翁*，鋼球家門鳥*，UB/月球多龍*，白球/夢境珊瑚 *，愛心球伊貝*，月球愛管侍*，愛心球醜醜魚*，鋼球鋁龍，鋼球龜*，夢球小火馬* ，心球拉魯拉絲*，鋼球6V咬咬龜*，UB球單首龍，
鋼球黏黏寶*，鋼球鐵甲犀牛，心球甜竹竹，UB電惡鼠

換

其他柑果球種可議
*為有夢特

@內傷 我想要愛心球夢特超妖同友友球夢特蘋果

都無得禁就full左

射撚死佢

其實我可唔可以開場關game 由你地3個打？
咁樣會唔會快派D

睇完刀劍生

會

有帶痴線佬答我

可以跳出㗎

我本來都想買哂所有衫
之後放棄左

不如去買加能力藥水好過

有冇

出愛心電惡換UB電惡

我跳左場

巴打仲係唔係到? 頭先睇唔到 SORRY

你去到入指令位quit就得

第4次開船

夢特心球黏有冇興趣？

開得 6631

來吧來吧

你係咪夢特 我果隻唔係夢

想換咩

呢隻單一特性 , 俾NUMBER黎

又滿

Pw?

炒爆

禿鷹+鱸魚換哂2隻得唔得

有無ching 可以施捨一隻夢特雪狒狒 咩球種/iv 都ok

6769

秒爆

等我生一隻 好快

自爆加極巨進化好正
200威力又唔會自殺

OK , 等陣留NUMBER俾我

要愛心球醜醜魚 用UB 不倒翁換？

想要UB電惡鼠
有以下可換
月球夢特鴉
月球莫魯貝可
友友球莫魯貝可
甜蜜球夢特火蜈蚣
甜蜜球夢特小火馬
甜蜜球夢特伊貝
重量球夢特冰不倒翁
黑暗球夢特茶杯
月亮球夢特愛管侍
等級球海膽
有這些可以換

月球夢特多龍ok?

得

唔怪之得冇人入 未連網

thx巴打 條魚夢特嚟

得150

愛心球夢特火蜈蚣換夢球夢特珊瑚OK?

唔係講笑，我幾憎呢種人

唔記得開不推文

超極更鬼個巢係邊個位

想要心球蜈蚣

OK 7629 我宜家入 我名:Teddy

你咩名

啱啱發現 今次隻第三神竟然唔係音譯

打緊極巨,等我一陣

甜密電嬰 ub雪蟲 黑暗茶杯 月球銅象 甜密火蟲 （全夢特）
換 月球迷q 夢境珊瑚

噴火龍又爆

爆波

開左LINK TRADE了

用UB電惡換你心球蜈蚣

你地會唔會用銀冠落去 超極巨 精靈

巴打 9206 留ID

仲有冇人要架 -1

同心球拉魯拉絲

見唔到個場

要愛心球醜醜魚 用UB 不倒翁換？？

MIRU

求爆咗兩次波

SOR巴打上面Z字頭果位巴打先 我覆緊佢

呢到有冇人有睇pokemon特別篇
之前更新得太慢棄咗
最近玩玩下又想重睇

巴打想換UB電惡鼠
有以下可以選擇
月球夢特鴉
月球莫魯貝可
友友球莫魯貝可
甜蜜球夢特小火馬
甜蜜球夢特伊貝
重量球夢特冰不倒翁
黑暗球夢特茶杯
等級球海膽
有這些可以換

有 追得好貼添

次次睇睇下就無更新

捉唔到老噴

我英文版
有無TRADE錯

夢球普特多龍要唔要

Vita巴 quit太早，開唔到埸⋯⋯

啱呀冇事

咁要茶杯
9206 留ID

細胞仲要唔要？ 想要黏

我會 整到佢靚一靚

齊人先開

巴打可以同你換愛心蜈蚣

UB 不倒翁換係咪唔岩

沐沐

新手啱啱買嚟玩 前面用咩寵易D過一週目？

仲有冇其他 隻色望落麻麻夾

搜緊 你係咪都冇反應 耐得濟換下PW

呢間野係邊到架？🙏🏻🙏🏻

重球利歐路

練高lv乜都夠打

1隻火主打哂咁濟
加隻鋼雀都夠哂

心球夢特拉絲/心球夢特黏
換
以下盾限
勾魂/粉香/豐蜜龍

除咗嗰2隻，可換下面呢啲(不過要等生蛋)
暗/月球mmq
暗球夢特茶杯
白波夢特珊瑚
心球夢特小火馬
心球夢特伊貝

用超極生蛋 隻蛋可唔可以變超極？
因為自己生由lv1樣會勁啲咁
但係又唔想無超極
同埋係咪兩隻6v先生到6v?

月球古月鳥換你UB電惡鼠點睇

乞求4v以上既百變怪
用3v刷生蛋好辛苦

好似由B2W2開始因為更新得太散同太亂所以停咗無追

你要換咩

首先不推文

家門雀
家門雷犬（到產房拎毒嬰黎可轉）
鯉魚王（進化後水屬性唔錯）
膽少蟲

我揾人換咗喇 如果一陣有剩俾你

ya 二次都爆波

好
你要咩話

好,1869

唔可以
無關係
唔係，兩隻6v都未必會生到6v，最多都係保底5V最後一項V唔V睇彩數

仲刷馬超巨噴

醜醜魚

我一場都未入到啊大佬

玩還玩 聽日投票呀

想要愛心伊貝

諗住唔訓直落投票

巴打黃光噴仲有冇

我有

要

得 換埋樓上果D到你

我keep住開緊

一定！光復香港！

岩岩連到有條友斷左
0952 我ID FALCON

sleep is for the weak

換埋愛心球醜醜魚同夢境珊瑚

有野岩？？

爆咗兩次波

要
甜蜜球HA啃果蟲同你換

我呢邊又係老噴

有冇人黎呀 3個都照開

輕輕鬆鬆啦

唔該哂先
但咁樣咪即係捉到5v超極比生蛋更好？
因為以為生蛋由細養大 會加多啲點
如耿鬼內儉 lv1升到lv10既特攻比一開始捉既lv10耿鬼唔會高啲咩？

Sor不推

車路士GOAL

你以為入到就得 個波搖都唔搖直接爆呀

我第三次爆波

打

黑絲巴又係老噴場

唔打了 直爆嘅

唔記得不推

6769 Vita
快d入我

入唔到維達場既

你地係到刷老噴？

咁岩去刷下 20分鐘出左

投硬

我重開

6953 FALCON

我呢邊4444

啱啱搬完屋執左部分野出黎

排隊 有咩想要

等等 未得

-2

㩒漏

我刷左幾隻普特先有

4色版我無買 , 買左實體銀ONLY

捉 岩特性既
1lv升到10lv會特別多D既叫努力值
有方法搞
但Giga特性冇得搞
所以一定要岩特性

Liz巴嗰場pw係乜？

下場如果入到master ball算

有無人想用5V蛋種換5V夢特小刺蛋

4444

有無人俾我捉老噴呀

咁交比黑絲接力了 我少攰

pw?

老班矢？

金銀我反而冇買，遲d先搵機會補返

我都想問

老班ok?

good night

老班矢係咩黎

乞隻4v up百變怪

巴打而家得唔得?
6953

愛心球夢特火蜈蚣換其他GEN8球種

5V夢特拉絲？

欣直巴可以自己chok的

搵緊

好 2743

而家應該算係古董黎

係咪有巴打有老噴捉呀

5v老班/伊貝得唔得

我chok左成粒鐘都冇

Sorry

eevee 有無夢特

搵唔到你fc既

我刷EV算

6v多龍

有無其他

乞求一隻

其實我想補齊埋nds個幾代既game，心金魂銀 紅藍綠 黑白12 珍鑽白
可惜太貴又難搵，同隻新game差唔多價

好3435 eevee

巴打甜密電嬰 ub雪蟲 夢境獨劍 換 月球q 夢境珊瑚 愛心拉魯 得唔得

要刷幾個鐘

我得魂銀同白12
我諗呢到應該有老屎忽齊

有隻極巨捉返黎既5v 鱗甲龍

想問銀色王冠係隨機變一項做V定可以指定

有冇人有夢特龍頭

老噴第3次直爆

有冇人捉到

爆左

老噴秒爆

求

開多兩場啦

無人既?

@EatBananaNiBite

返黎啦我又

想知你雪蟲,電嬰有冇夢特

連緊 一係試下 0389

會叨

5v種換

全有 除咗獨劍冇

屌你原來買港版叻糕

想要 勾魂/粉香/豐蜜龍
或
任意pkm柑果球種

嗰2隻唔啱心水，可換下面呢啲(不過要等生蛋)
暗/月球mmq
暗球夢特茶杯
白波夢特珊瑚
心球夢特小火馬
心球夢特伊貝

個時求鳩其

巴打有咩想要 ？
夢特夢球小火馬
UB夢特不倒翁
友友夢蘋果龍
甜蜜夢帽女
夢球迷Q

我去過佢屋企咁多次都未見過實物

好 等我一陣生珊瑚同拉魯

有冇人老噴冇爆波

有無人有其他語言5v百變怪同我換中文百變怪

冇

我冇去過

粉香聽日幫你捉 豐蜜我都應該進到 要多隻月球MMQ 留比我

我起貨了
最後要等級精蟲 UB鋼龍 等級蘋果

岩岩無通知人在？

都可以
月球夢特鴉
月球莫魯貝可
友友球莫魯貝可
甜蜜球夢特火蜈蚣
甜蜜球夢特小火馬
甜蜜球夢特伊貝
重量球夢特冰不倒翁
黑暗球夢特茶杯
月亮球夢特愛管侍
等級球海膽
有這些可以換

我冇，i am 場主

啱啱出左隻4v百變 cover埋我另一隻無既果2個v
可以唔洗再刷百變了

想問下點樣分係咪夢特？

再SEARCH 0096